成個youtube都充斥住淘寶雙11啲片

有錢使得鬼推磨
班垃圾youtuber 俾少少錢佢地已經爭住幫支那淘寶賣廣告

係因為你成日睇佢先recommend你睇返呢d

又唔見我覺得充斥